出得嚟聲援香城online 和理非同勇武條介線點定？

去到依家呢個時勢
除咗各種魔法師同裝修師之外

同樣面對TG同水炮車
已經睇唔出勇武同和乚理非嘅分別

究竟仲有咩分別
零裝(防毒罩都無?) 非黑衫褲？
亦或出得嚟就係勇武

*界線

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

拉

拉

只為救人

和勇不分